\section{Introducció}

En aquest document apareixeran fragments prou utilitzats en \LaTeX{} i que considerem que us poden ser útils a l'hora d'aprendre. Podeu usar-lo com a \emph{cheat sheet} per saber com generar diferents expressions.